有無人個頭好大汗

如題

一到夏天 個頭就濕撚晒
比人話你個頭咁笠既
其實已經日日洗頭 個人又唔係肥

點解會咁 可以點搞

戴埋口罩更加易出汗

身體虛, 容易爆汗

日日30幾度喔，哥仔

佢話係氣虛

咁就去補下啦

咁點出汗先叫正常

有汗有問題 無汗又有問題

醫生話出汗係新陳代謝喎
會唔會冷汗就唔好啦？

但多得有啲誇張
真係啲頭髮都濕既

Search頭汗得講中醫 無西醫

加拿大大汗都話可以切汗腺

有無汗都要飲

原發性多汗症是原因不明的過度流汗，特點是過度出汗超過了正常體溫調節的生理需要。

發覺肥仔特別大汗

頭汗多（包含面部流汗多）從醫學名稱來講叫做頭汗症，僅僅是頭部（面部汗多）汗多影響了不少人的工作學習生活。有部分人群屬於容易出汗多但是頭面部汗特別多還有部分人僅僅是頭面部多汗。如何判斷是否病態，這隻要是不管任何情況下出汗多影響了您的生活就需要及時診療。常見的原因比如天熱，緊張，還有飲食後出汗多等。

原文網址：

我個頭無咩汗， 但係膊頭以下就揸得水出

係咪日日洗頭同現在個頭笠唔笠真係有密切關係？

如果你係咁嚴重，你出門前洗一次其實都只係減緩左小小

一出街好似落雨咁

天生大汗.根本好多野整定左

有汗又虛冇汗又虛怕凍又虛怕熱又虛打j又虛戒j又虛 中醫玩撚晒

我
係屋企換衫冇開冷氣都成頭汗

一樣
成日畀人笑係咪洗完頭黎
係室內有冷氣地方都還好，但一做激烈運動或者食熱/辣野就會個頭D汗就爸爸聲咁出
室外地方真係行多幾步個頭就開始出汗

係
等個巴士個頭都開始濕
好煩

點算好

誇張到我想隨身帶定個風筒吹返乾